點睇自信毒撚畀人話兩句就起晒鋼 但又要扮冷靜？

真係笑撚死我

你講你呀？

毒撚有自信

我係自卑毒撚

好柒

係咪圓扑扑啊

鬼係

唔係得佢一個既

我好樣衰

對唔自

好多人已經知你咩樣

真係好好笑 個個圍住佢黎撚

點解

圍住自信姣閪嚟撚你哋都唔笑

咁靚 唔敢笑

垃圾毒撚扮乜撚嘢有自信

根本一開始就錯咗

唔係扮 佢地真係覺得自己好高質架

55

洗唔洗開P話我AR

即刻衝入黎認

我想睇樣

法國啲法國人唔識打中文

你好靚女